朗庭園好住？

位置靜，樓下巴士頭站，新鴻基樓

Hi AA